# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-29 21:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-14 15:37+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

msgid "min_length"
msgstr "最小字符验证啊啊啊"

#: .\models.py:162
msgid "Sending"
msgstr "已发送邀请"

#: .\models.py:164
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#: .\models.py:166
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: .\apps\project\views.py:143
msgid "total_visit_times"
msgstr "访问量"

#: .\apps\project\views.py:186
msgid "total_watched_times"
msgstr "关注量"

#: .\apps\project\views.py:199
msgid "total_issue_times"
msgstr "问答量"

#: .\apps\project\views.py:212
msgid "total_submit_times"
msgstr "提交量"

#: .\apps\project\views.py:226
msgid "total_download_times"
msgstr "下载量"

#: .\apps\user\activity.py:26
msgid "Commited"
msgstr "提交代码"

#: .\apps\user\activity.py:27
msgid "Create Project"
msgstr "创建项目"

#: .\apps\user\activity.py:28
msgid "Watch Project"
msgstr "关注项目"

#: .\apps\user\activity.py:29
msgid "New Issue"
msgstr "创建问题"

#: .\apps\user\activity.py:30
msgid "Closed Issue"
msgstr "关闭问题"

#: .\apps\user\activity.py:31
msgid "Update Issue"
msgstr "更新问题"

#: .\apps\user\activity.py:32
msgid "Reopen Issue"
msgstr "打开问题"

#: .\apps\user\activity.py:33
msgid "Del Issue"
msgstr "删除问题"

#: .\apps\user\forms.py:60 .\apps\user\forms.py:141
msgid "error password format"
msgstr "密码至少包含一个字母或数字"

#: .\apps\user\forms.py:91
msgid "email address"
msgstr "Email地址"

#: .\apps\user\forms.py:92
msgid "eg:user@example.org"
msgstr "例如:user@example.org"

#: .\apps\user\forms.py:97
msgid "phone"
msgstr "电话"

#: .\apps\user\forms.py:104
msgid "title"
msgstr "签名档"

#: .\apps\user\forms.py:105
msgid "eg:taobao,diaosi ','"
msgstr "例如：taobao,屌丝 用','分割"

#: .\apps\user\forms.py:112
msgid "password"
msgstr "密码"

#: .\apps\user\forms.py:120
msgid "password(replay)"
msgstr "确认密码"

#: .\apps\user\forms.py:124 .\apps\user\forms.py:144
msgid "password must same as twice"
msgstr "密码与确认密码必须相同"

#: .\apps\user\forms.py:129
msgid "accept privacy"
msgstr "接受协议"

#: .\apps\user\forms.py:130
msgid "must accept privacy"
msgstr "必须接受协议才能注册成功"

#: .\apps\user\forms.py:155
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: .\apps\user\forms.py:163
msgid ""
"That e-mail address doesn't have an associated user account. Are you sure "
"you've registered?"
msgstr "亲,该Email地址尚未注册过,不能登陆哦"

#: .\apps\user\forms.py:183
msgid ""
"Please enter a correct username and password. Note that both fields are case-"
"sensitive."
msgstr ""

#: .\apps\user\forms.py:185
msgid ""
"Your Web browser doesn't appear to have cookies enabled. Cookies are "
"required for logging in."
msgstr "你的浏览器没有启动Cookie"

#: .\apps\user\forms.py:187
msgid "This account is inactive."
msgstr "此帐户处于非活动状态"

#: .\apps\user\views.py:385
msgid "Email Not Exist"
msgstr "Email不存在"

#: .\apps\user\views.py:389 .\apps\user\views.py:403
msgid "InValid Request"
msgstr "无效请求"

#: .\apps\user\views.py:399
msgid "Name Not Exist"
msgstr "用户名不存在"

#: .\apps\wiki\parser.py:313
#, python-format
msgid "HTML parsing error: %(message)s"
msgstr "HTML 解析错误：%(message)s"

#: .\apps\wiki\parser.py:318
msgid ""
"Error: Forbidden character sequence \"--\" in htmlcomment wiki code block"
msgstr "错误: 不允许在htmlcomment出现的字符 \"--\""

#: .\apps\wiki\parser.py:398
#, python-format
msgid "!#%(name)s must contain at most one table"
msgstr "!#%(name)s 必须包括至少一个table"

#: .\apps\wiki\parser.py:402
#, python-format
msgid "!#%(name)s must contain at least one table cell (and table cells only)"
msgstr "!#%(name)s 至少需要一个表格"

#: .\helper\validator.py:27
msgid "has exist"
msgstr "输入的信息已存在"

#: .\templates\index.html.py:153 .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:63
#: .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:65
#: .\templates\layouts\baseview.html.py:71
#: .\templates\layouts\baseview.html.py:73
msgid "projects"
msgstr "项目"

msgid "aliprojects"
msgstr "阿里开源"

#: .\templates\index.html.py:155 .\templates\layouts\baseview.html.py:76
#: .\templates\layouts\user-nav.html.py:27
#: .\templates\layouts\user-nav.html.py:33
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: .\templates\index.html.py:171 .\templates\layouts\baseview.html.py:92
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:47 .\templates\main\search.html.py:40
#: .\templates\main\search.html.py:51 .\templates\main\search.html.py:69
#: .\templates\message\list.html.py:70 .\templates\project\new.html.py:17
#: .\templates\user\change_password.html.py:18
#: .\templates\user\edit_my.html.py:81 .\templates\user\view.html.py:120
msgid "main"
msgstr "首页"

#: .\templates\index.html.py:177 .\templates\user\view.html.py:126
msgid "sinaweibo"
msgstr "微博"

#: .\templates\index.html.py:177 .\templates\user\view.html.py:126
msgid "tweibo"
msgstr "微博"

#: .\templates\index.html.py:179 .\templates\user\view.html.py:128
msgid "editmy"
msgstr "编辑资料"

#: .\templates\index.html.py:179 .\templates\layouts\user-nav.html.py:25
#: .\templates\user\view.html.py:128
msgid "message"
msgstr "站内信"

#: .\templates\index.html.py:182 .\templates\index.html.py:256
#: .\templates\user\view.html.py:134 .\templates\user\view.html.py:215
msgid "created"
msgstr "注册于"

#: .\templates\index.html.py:184 .\templates\user\view.html.py:139
msgid "send message"
msgstr "发站内信"

#: .\templates\index.html.py:185 .\templates\user\view.html.py:140
msgid "mail"
msgstr "mail联系"

#: .\templates\index.html.py:190 .\templates\user\view.html.py:145
msgid "new create project"
msgstr "新建项目"

#: .\templates\index.html.py:192 .\templates\index.html.py:198
#: .\templates\user\view.html.py:147 .\templates\user\view.html.py:153
msgid "myproject"
msgstr "所有项目"

#: .\templates\index.html.py:193 .\templates\index.html.py:199
#: .\templates\user\view.html.py:148 .\templates\user\view.html.py:154
msgid "watchedproject"
msgstr "关注的项目"

#: .\templates\index.html.py:194 .\templates\index.html.py:200
#: .\templates\user\view.html.py:149 .\templates\user\view.html.py:155
msgid "worklogs"
msgstr "工作记录"

#: .\templates\index.html.py:212 .\templates\user\view.html.py:167
msgid "projectadmin"
msgstr "项目管理"

#: .\templates\index.html.py:213 .\templates\user\view.html.py:168
msgid "deleteproject"
msgstr "删除项目"

#: .\templates\index.html.py:225 .\templates\user\view.html.py:180
msgid "EXIT"
msgstr "退出"

#: .\templates\index.html.py:231 .\templates\user\view.html.py:187
msgid "ACCEPT"
msgstr "接受"

#: .\templates\index.html.py:232 .\templates\user\view.html.py:188
msgid "REJECT"
msgstr "拒绝"

#: .\templates\index.html.py:257 .\templates\user\view.html.py:216
msgid "language:"
msgstr "热门语言"

#: .\templates\index.html.py:257 .\templates\project\prj-info.html.py:10
#: .\templates\user\view.html.py:216
msgid "project_member_count"
msgstr "成员数"

#: .\templates\index.html.py:314 .\templates\user\login.html.py:23
msgid "All projects"
msgstr "所有项目"

#: .\templates\index.html.py:315 .\templates\user\login.html.py:24
msgid "All members"
msgstr "会员数"

#: .\templates\index.html.py:316 .\templates\user\login.html.py:25
msgid "Yesterday commit"
msgstr "昨日提交"

#: .\templates\index.html.py:317 .\templates\user\login.html.py:26
msgid "Yesterday issue"
msgstr "昨日问答"

#: .\templates\index.html.py:323
msgid "fastregister"
msgstr "注册"

#: .\templates\index.html.py:338 .\templates\layouts\user-nav.html.py:31
#: .\templates\user\login.html.py:32 .\templates\user\login.html.py:42
#: .\templates\user\password_reset_done.html.py:8
msgid "login"
msgstr "登录"

#: .\templates\index.html.py:369 .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:112
#: .\templates\layouts\baseview.html.py:117
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:87
msgid "About Taobao"
msgstr "关于Taocode"

#: .\templates\index.html.py:371 .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:114
#: .\templates\layouts\baseview.html.py:119
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:88
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: .\templates\index.html.py:374 .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:117
#: .\templates\layouts\baseview.html.py:123
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:89
msgid "Open-source web site"
msgstr "开源地址"

#: .\templates\index.html.py:378 .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:121
#: .\templates\layouts\baseview.html.py:127
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:92
msgid "help center"
msgstr "帮助中心"

#: .\templates\index.html.py:380 .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:123
#: .\templates\layouts\baseview.html.py:129
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:93
#: .\templates\repos\browse.html.py:110
msgid "How to create a project"
msgstr "如何创建项目"

#: .\templates\index.html.py:383 .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:126
#: .\templates\layouts\baseview.html.py:132
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:94
#: .\templates\repos\browse.html.py:113
msgid "How to become a project member"
msgstr "如何成为项目成员"

#: .\templates\index.html.py:386 .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:129
#: .\templates\layouts\baseview.html.py:135
msgid "Issue reponse"
msgstr "问题反馈"

#: .\templates\index.html.py:390 .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:133
#: .\templates\layouts\baseview.html.py:139
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:97
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: .\templates\index.html.py:392 .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:135
#: .\templates\layouts\baseview.html.py:141
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:99
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:101
#: .\templates\open\taobao\login_ext.html.py:103
#: .\templates\open\wb\login_ext.html.py:104
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: .\templates\index.html.py:393 .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:136
#: .\templates\layouts\baseview.html.py:142
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:100
msgid "weibo"
msgstr "微博"

#: .\templates\privacy.html.py:4
msgid "See also:"
msgstr "请查阅"

#: .\templates\issue\list.html.py:21 .\templates\issue\view.html.py:44
msgid "Are you sure delete this issue?"
msgstr "你确定删除这条提问?"

#: .\templates\issue\list.html.py:21 .\templates\issue\view.html.py:18
#: .\templates\issue\view.html.py:44 .\templates\issue\view.html.py:53
#: .\templates\message\list.html.py:39 .\templates\project\admin.html.py:75
#: .\templates\project\admin.html.py:110 .\templates\user\view.html.py:68
#: .\templates\user\view.html.py:77 .\templates\user\view.html.py:87
#: .\templates\wiki\view.html.py:12 .\templates\wiki\view.html.py:36
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: .\templates\issue\list.html.py:21 .\templates\issue\view.html.py:18
#: .\templates\issue\view.html.py:44 .\templates\issue\view.html.py:53
#: .\templates\message\list.html.py:39 .\templates\project\admin.html.py:75
#: .\templates\project\admin.html.py:110 .\templates\user\view.html.py:68
#: .\templates\user\view.html.py:77 .\templates\user\view.html.py:87
#: .\templates\wiki\view.html.py:12 .\templates\wiki\view.html.py:36
msgid "No"
msgstr "不是"

#: .\templates\issue\list.html.py:25
msgid "can not remove issue!"
msgstr "不能删除issue"

#: .\templates\issue\list.html.py:40 .\templates\repos\browse.html.py:38
#: .\templates\repos\view_diff.html.py:38
#: .\templates\repos\view_logs.html.py:56
msgid "all"
msgstr "所有"

#: .\templates\issue\list.html.py:41
msgid "opened"
msgstr "待解决"

#: .\templates\issue\list.html.py:42
msgid "closed"
msgstr "已解决"

#: .\templates\issue\list.html.py:45 .\templates\issue\view.html.py:101
msgid "question"
msgstr "我要提问"

#: .\templates\issue\new.html.py:41
msgid "qtitle"
msgstr "问题标题"

#: .\templates\issue\new.html.py:43
msgid "input limit"
msgstr "字数限制"

#: .\templates\issue\new.html.py:44
msgid "question description"
msgstr "问题描述"

#: .\templates\issue\new.html.py:47
msgid "submit question"
msgstr "提交问题"

#: .\templates\issue\view.html.py:18
msgid "Are you sure delete this comment?"
msgstr "你确定删除这条评论?"

#: .\templates\issue\view.html.py:28
msgid "can not del comment"
msgstr "不能删除评论"

#: .\templates\issue\view.html.py:35
msgid "need comment content!"
msgstr "需要评论内容"

#: .\templates\issue\view.html.py:53
msgid "Are you sure close this issue?"
msgstr "你确定关闭这条提问?"

#: .\templates\issue\view.html.py:79 .\templates\project\view.html.py:44
msgid "close issue"
msgstr "关闭提问"

#: .\templates\issue\view.html.py:84 .\templates\issue\view.html.py:126
#: .\templates\message\list.html.py:136 .\templates\project\admin.html.py:55
#: .\templates\project\admin.html.py:94 .\templates\wiki\view.html.py:70
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: .\templates\issue\view.html.py:92 .\templates\issue\view.html.py:123
msgid "yu"
msgstr "于"

#: .\templates\issue\view.html.py:92 .\templates\project\view.html.py:37
msgid "new issue"
msgstr "发表了新问题"

#: .\templates\issue\view.html.py:105 .\templates\issue\view.html.py:110
#: .\templates\issue\view.html.py:141
msgid "answer"
msgstr "我来回答"

#: .\templates\issue\view.html.py:117
msgid "answ"
msgstr "回答"

#: .\templates\issue\view.html.py:123
msgid "replay"
msgstr "回复"

#: .\templates\issue\view.html.py:143
msgid "Post comment"
msgstr "发表评论"

#: .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:77
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:33
msgid "gailan"
msgstr "概况"

#: .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:78
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:34
msgid "the latest open source"
msgstr "最新开源"

#: .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:79
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:35
msgid "the Popular items"
msgstr "热门项目"

#: .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:80
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:36
msgid "the last updated"
msgstr "最近更新"

#: .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:81
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:37
msgid "Language Classification"
msgstr "语言分类"

#: .\templates\layouts\baseview-nav.html.py:82
msgid "taobaokaiyuanxiangmu"
msgstr "淘宝开源项目"

#: .\templates\layouts\baseview.html.py:93
#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:48
msgid "projectLanguage"
msgstr "项目语言"

#: .\templates\layouts\baseview2.html.py:38
msgid "Taobao open source project"
msgstr "淘宝开源项目"

#: .\templates\layouts\page-nav.html.py:7
#: .\templates\layouts\page-nav.html.py:9
msgid "first"
msgstr "第一页"

#: .\templates\layouts\page-nav.html.py:12
#: .\templates\layouts\page-nav.html.py:14
msgid "prev"
msgstr "上一页"

#: .\templates\layouts\page-nav.html.py:17
#: .\templates\layouts\page-nav.html.py:19
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: .\templates\layouts\page-nav.html.py:23
#: .\templates\layouts\page-nav.html.py:25
msgid "last"
msgstr "最后一页"

#: .\templates\layouts\user-nav.html.py:8
msgid "pick something"
msgstr "请输入搜索内容"

#: .\templates\layouts\user-nav.html.py:12
msgid "s_project"
msgstr "项目"

#: .\templates\layouts\user-nav.html.py:13
msgid "s_user"
msgstr "用户"

#: .\templates\layouts\user-nav.html.py:15
msgid "s_language"
msgstr "语言"

#: .\templates\layouts\user-nav.html.py:20
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: .\templates\layouts\user-nav.html.py:28
msgid "logout"
msgstr "退出"

#: .\templates\layouts\user-nav.html.py:32 .\templates\user\login.html.py:48
#: .\templates\user\register.html.py:25
msgid "register"
msgstr "注册"

#: .\templates\mail\change_email.html.py:5
msgid "change email"
msgstr "更改 email"

#: .\templates\mail\change_email.html.py:12
msgid "You can use this link to change your new email at our site!"
msgstr "你可以通过这条连接来更新注册的邮箱地址"

#: .\templates\mail\reset_password.html.py:4
#: .\templates\user\password_reset.html.py:13
#: .\templates\user\password_reset_form.html.py:12
msgid "reset password"
msgstr "重置密码"

#: .\templates\mail\reset_password.html.py:11
msgid "You can use this link to change your new password at our site!"
msgstr "你可以通过这条连接来更改你的密码"

#: .\templates\main\files.html.py:5
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: .\templates\main\files.html.py:25
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .\templates\main\search.html.py:41
msgid "Please pick something,to search"
msgstr "请输入用户名"

#: .\templates\main\search.html.py:52 .\templates\main\search.html.py:70
msgid "search have"
msgstr "搜索"

#: .\templates\main\search.html.py:52 .\templates\main\search.html.py:70
msgid "people，have"
msgstr " 共有"

#: .\templates\main\search.html.py:52 .\templates\main\search.html.py:70
msgid "ge"
msgstr " 个"

#: .\templates\message\list.html.py:14
msgid "del message ok!"
msgstr "删除消息成功!"

#: .\templates\message\list.html.py:17
msgid "can not del message!"
msgstr "不能删除消息!"

#: .\templates\message\list.html.py:23
msgid "move message ok!"
msgstr "消息移动成功!"

#: .\templates\message\list.html.py:26
msgid "can not move message!"
msgstr "不能删除消息!"

#: .\templates\message\list.html.py:39
msgid "Are you sure delete this message?"
msgstr "你确定删除这条消息?"

#: .\templates\message\list.html.py:97
msgid "sender"
msgstr "发件人"

#: .\templates\message\list.html.py:99
msgid "receiver"
msgstr "收件人"

#: .\templates\message\list.html.py:101
msgid "message content"
msgstr "消息内容"

#: .\templates\message\list.html.py:102
msgid "send time"
msgstr "发送时间"

#: .\templates\message\list.html.py:129
msgid "recovery"
msgstr "恢复"

#: .\templates\message\list.html.py:134
msgid "reply"
msgstr "回复"

#: .\templates\open\taobao\login_ext.html.py:4
#: .\templates\open\taobao\login_ext.html.py:90
msgid "Taobao Login Ext"
msgstr "淘宝登陆补充信息"

#: .\templates\open\taobao\login_ext.html.py:31
#: .\templates\open\wb\login_ext.html.py:31
msgid "Name exist,Confirm binding Account?"
msgstr "用户名已注册，是否要绑定该账号?"

#: .\templates\open\taobao\login_ext.html.py:48
#: .\templates\open\wb\login_ext.html.py:48
msgid "Email exist,Confirm binding Account?"
msgstr "Email已注册,是否要绑定该账号?"

#: .\templates\open\taobao\login_ext.html.py:63
#: .\templates\open\taobao\login_ext.html.py:71
#: .\templates\open\wb\login_ext.html.py:63
#: .\templates\open\wb\login_ext.html.py:71
msgid "password not match"
msgstr "密码不正确"

#: .\templates\open\taobao\login_ext.html.py:78
#: .\templates\open\wb\login_ext.html.py:78
msgid "binding account must check password first"
msgstr "绑定账号时，必须输入密码确认"

#: .\templates\open\taobao\login_ext.html.py:99
#: .\templates\open\wb\login_ext.html.py:100
msgid "UserName"
msgstr "用户名"

#: .\templates\open\taobao\login_ext.html.py:113
#: .\templates\open\wb\login_ext.html.py:114
msgid "BindAccount"
msgstr "绑定账号"

#: .\templates\open\taobao\login_ext.html.py:115
#: .\templates\open\wb\login_ext.html.py:116
msgid "Bind Reged Account"
msgstr "绑定已注册账号"

#: .\templates\open\taobao\login_ext.html.py:118
#: .\templates\open\wb\login_ext.html.py:119
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\templates\open\taobao\login_ext.html.py:128
#: .\templates\open\wb\login_ext.html.py:129
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .\templates\open\wb\login_ext.html.py:4
#: .\templates\open\wb\login_ext.html.py:90
msgid "Weibo Login Ext"
msgstr "微博登陆补充信息"

#: .\templates\project\admin.html.py:74 .\templates\project\admin.html.py:109
msgid "Are you sure remove "
msgstr "你确定删除成员"

#: .\templates\project\admin.html.py:214
msgid "proinfo"
msgstr "项目信息"

#: .\templates\project\admin.html.py:217
msgid "meminfo"
msgstr "成员管理"

#: .\templates\project\admin.html.py:220
msgid "downinfo"
msgstr "下载管理"

#: .\templates\project\admin.html.py:224
msgid "issue"
msgstr "问答数"

#: .\templates\project\admin.html.py:224
msgid "tiao"
msgstr "条"

#: .\templates\project\admin.html.py:225
msgid "preview"
msgstr "访问量"

#: .\templates\project\admin.html.py:225
msgid "ci"
msgstr "次"

#: .\templates\project\admin.html.py:238 .\templates\project\new.html.py:31
msgid "project des"
msgstr "项目描述"

#: .\templates\project\admin.html.py:244
msgid "license"
msgstr "请"

#: .\templates\project\admin.html.py:265
msgid "public"
msgstr "公开项目"

#: .\templates\project\admin.html.py:267 .\templates\project\new.html.py:60
msgid "yes"
msgstr "是"

#: .\templates\project\admin.html.py:268 .\templates\project\new.html.py:61
msgid "no"
msgstr "否"

#: .\templates\project\admin.html.py:275 .\templates\project\new.html.py:69
msgid "language"
msgstr "语言"

#: .\templates\project\admin.html.py:315
msgid "save"
msgstr "保存"

#: .\templates\project\admin.html.py:325
msgid "projectmem"
msgstr "项目成员"

#: .\templates\project\admin.html.py:334
msgid "add new member"
msgstr "添加新成员"

#: .\templates\project\admin.html.py:336
msgid "send invite"
msgstr "发送邀请"

#: .\templates\project\explore-proj.html.py:31
msgid "Recommended projects"
msgstr "推荐项目"

#: .\templates\project\explore-proj.html.py:50
msgid "Hot languages"
msgstr "热门语言"

#: .\templates\project\explore-proj.html.py:51
#: .\templates\project\explore-proj.html.py:104
msgid "More"
msgstr "更多"

#: .\templates\project\explore-proj.html.py:76
msgid "remengxiangmu"
msgstr "热门项目"

#: .\templates\project\explore-proj.html.py:79
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: .\templates\project\explore-proj.html.py:82
msgid "This week"
msgstr "本周"

#: .\templates\project\explore-proj.html.py:85
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: .\templates\project\explore-proj.html.py:103
msgid "zuixinkaiyuan"
msgstr "最新开源"

#: .\templates\project\explore-proj.html.py:122
msgid "Active Members"
msgstr "活跃会员"

#: .\templates\project\explore-proj.html.py:137
msgid "The number of projects"
msgstr "项目数"

#: .\templates\project\explore-proj.html.py:149
msgid "Recently"
msgstr "最近更新"

#: .\templates\project\explore-proj.html.py:155
msgid "In"
msgstr "在"

#: .\templates\project\lang-proj.html.py:24
#: .\templates\project\lang-view.html.py:17
msgid "Search all languages"
msgstr "搜索全部语言"

#: .\templates\project\lang-proj.html.py:25
#: .\templates\project\lang-view.html.py:18
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .\templates\project\lang-proj.html.py:45
#: .\templates\project\prj-info.html.py:7
msgid "Open from"
msgstr "开源于"

#: .\templates\project\lang-proj.html.py:45
#: .\templates\project\prj-info.html.py:8
msgid "project_lang"
msgstr "语言"

#: .\templates\project\lang-proj.html.py:45
msgid "The number of members"
msgstr "成员数"

#: .\templates\project\lang-proj.html.py:45
msgid "People"
msgstr "人"

#: .\templates\project\new.html.py:25
msgid "new project name"
msgstr "项目名"

#: .\templates\project\new.html.py:57
msgid "is public"
msgstr "公开项目"

#: .\templates\project\new.html.py:62
msgid "all people can see"
msgstr "所有人可见，但只限成员可以提交"

#: .\templates\project\new.html.py:63
msgid "member can see"
msgstr "只限成员可见和提交"

#: .\templates\project\new.html.py:92
msgid "create project"
msgstr "创建项目"

#: .\templates\project\projectGraph.html.py:76
msgid "hotproject-down"
msgstr "下载量 TOP50"

#: .\templates\project\projectGraph.html.py:80
msgid "hotproject-visit"
msgstr "访问量 TOP50"

#: .\templates\project\projectGraph.html.py:83
msgid "hotproject-attention"
msgstr "关注度 TOP50"

#: .\templates\project\projectGraph.html.py:86
msgid "hotproject-submit"
msgstr "提交次数 TOP50"

#: .\templates\project\projectGraph.html.py:89
msgid "hotproject-faqs"
msgstr "问答次数 TOP50"

#: .\templates\project\view.html.py:23
msgid "new project"
msgstr "新建项目"

#: .\templates\project\view.html.py:29 .\templates\project\view.html.py:36
#: .\templates\project\view.html.py:43 .\templates\project\view.html.py:48
msgid "at project"
msgstr "在项目"

#: .\templates\project\view.html.py:30
msgid "new commit"
msgstr "提交代码"

#: .\templates\project\view.html.py:49
msgid "delete issue"
msgstr "删除问答"

#: .\templates\repos\browse.html.py:42 .\templates\repos\view_diff.html.py:42
#: .\templates\repos\view_logs.html.py:60
msgid "want more"
msgstr "权限:read-only(如需更高权限请先加入项目)"

#: .\templates\repos\browse.html.py:57 .\templates\repos\view_diff.html.py:57
#: .\templates\repos\view_logs.html.py:75
msgid "want join"
msgstr "申请加入"

#: .\templates\repos\browse.html.py:70
msgid "View all versions"
msgstr "查看所有的版本号"

#: .\templates\repos\browse.html.py:76
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: .\templates\repos\browse.html.py:77
msgid "Last Changed"
msgstr "最后更新时间"

#: .\templates\repos\browse.html.py:78
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: .\templates\repos\browse.html.py:79 .\templates\repos\logs.html.py:15
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: .\templates\repos\browse.html.py:80 .\templates\repos\logs.html.py:13
#: .\templates\repos\view_log.html.py:23
#: .\templates\repos\view_logs.html.py:92
msgid "Revision"
msgstr "版本号"

#: .\templates\repos\browse.html.py:111
msgid "readme1"
msgstr ""
"我们希望高质量的开源项目能在taocode上成长，并得到社区的帮助，但为了减少重复无"
"意义的开发，如果你有一个好的主意，请先在taocode上找找是不是有类似的项目，参与"
"到这个项目的开发中（比如提交bug，翻译文档），而不是马上就创建另外的项目。</"
"br>当然你想创建项目也是可以的，可以通过新建项目，你就拥有自己的项目了。"

#: .\templates\repos\browse.html.py:114
msgid "readme2"
msgstr ""
"首先，我们不再提供申请加入项目的功能，建议的方式:你通过提交path/issue/翻译文"
"档之类的工作，先熟悉这个项目，再由项目的管理者通过 admin->邀请成员的试邀请你"
"加入这个项目。"

#: .\templates\repos\logs.html.py:8 .\templates\repos\logs.html.py:33
#: .\templates\repos\view_logs.html.py:88
msgid "View changes"
msgstr "查看更改"

#: .\templates\repos\logs.html.py:14 .\templates\repos\view_logs.html.py:93
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: .\templates\repos\logs.html.py:16 .\templates\repos\view_logs.html.py:95
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\templates\repos\view_file.html.py:30
msgid "History"
msgstr " 历史"

#: .\templates\repos\view_file.html.py:36
msgid "Download"
msgstr " 下载"

#: .\templates\repos\view_log.html.py:24
msgid "Added by"
msgstr "创建者"

#: .\templates\repos\view_logs.html.py:94 .\templates\wiki\list.html.py:16
msgid "author"
msgstr "作者"

#: .\templates\user\change_password.html.py:41
msgid "old password"
msgstr "旧密码"

#: .\templates\user\change_password.html.py:47
msgid "new password"
msgstr "新密码"

#: .\templates\user\change_password.html.py:53
msgid "new password again"
msgstr "密码确认"

#: .\templates\user\change_password.html.py:58
msgid "change"
msgstr "更改"

#: .\templates\user\change_password_done.html.py:7
msgid "change password done!"
msgstr "用户修改密码成功！"

#: .\templates\user\edit_my.html.py:104
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: .\templates\user\edit_my.html.py:110
msgid "regmail"
msgstr "注册邮箱"

#: .\templates\user\edit_my.html.py:116 .\templates\user\edit_my.html.py:125
msgid "signature"
msgstr "个性签名"

#: .\templates\user\edit_my.html.py:131
msgid "edit my gravatar"
msgstr "通过gravatar修改我的头像"

#: .\templates\user\edit_my.html.py:133
msgid "gravatar"
msgstr "头像"

#: .\templates\user\edit_my.html.py:137
msgid "Change your avatar at"
msgstr "修改你的头像"

#: .\templates\user\edit_my.html.py:146 .\templates\wiki\edit.html.py:36
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: .\templates\user\login.html.py:47
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: .\templates\user\password_reset_check.html.py:11
msgid "We send a verify mail to"
msgstr "已发送密码验证邮件到你的邮箱："

#: .\templates\user\password_reset_check.html.py:14
msgid "You need check this mail for found you password!"
msgstr "你可以通过这封邮件找到密码"

#: .\templates\user\password_reset_done.html.py:6
msgid "your password is reset now!"
msgstr "你的密码已经重置了"

#: .\templates\user\password_reset_done.html.py:8
msgid "please"
msgstr "请"

#: .\templates\user\password_reset_form.html.py:10
#: .\templates\user\register.html.py:39
msgid "r_email"
msgstr "电邮地址"

#: .\templates\user\register.html.py:33
msgid "r_username"
msgstr "用户名"

#: .\templates\user\register.html.py:34
msgid "r_title"
msgstr "个性标签"

#: .\templates\user\register.html.py:35
msgid "r_phone"
msgstr "联系方式"

#: .\templates\user\register.html.py:38
msgid "r_password_0"
msgstr "密码"

#: .\templates\user\register.html.py:42
msgid "r_password_1"
msgstr "确认密码"

#: .\templates\user\register.html.py:43
msgid "r_accept"
msgstr "接受协议"

#: .\templates\user\register.html.py:53
msgid "already hava account"
msgstr "已有账号，登录"

#: .\templates\user\view.html.py:68
msgid "Are you sure exit"
msgstr "你确定退出项目"

#: .\templates\user\view.html.py:77
msgid "Are you sure reject "
msgstr "你确定拒绝项目"

#: .\templates\user\view.html.py:87
msgid "Are you sure delete "
msgstr "你确定删除项目"

#: .\templates\wiki\changes.html.py:17 .\templates\wiki\view_change.html.py:24
msgid "Changes:"
msgstr "修正记录:"

#: .\templates\wiki\changes.html.py:22 .\templates\wiki\list.html.py:17
msgid "last author"
msgstr "最后修改者"

#: .\templates\wiki\changes.html.py:23 .\templates\wiki\list.html.py:19
msgid "modify time"
msgstr "修改时间"

#: .\templates\wiki\changes.html.py:31
msgid "raw"
msgstr "原始文本"

#: .\templates\wiki\changes.html.py:32
msgid "diff"
msgstr "对比"

#: .\templates\wiki\edit.html.py:29
msgid "See Wiki Formats"
msgstr "请参见文档格式"

#: .\templates\wiki\edit.html.py:37
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: .\templates\wiki\list.html.py:15
msgid "page name"
msgstr "页面名字"

#: .\templates\wiki\list.html.py:18
msgid "create time"
msgstr "创建时间"

#: .\templates\wiki\view.html.py:12
msgid "Are you sure delete this page?"
msgstr "你确定删除这个页面?"

#: .\templates\wiki\view.html.py:36
msgid "Are you sure delete this file?"
msgstr "你确定删除这个文件?"

#: .\templates\wiki\view.html.py:40
msgid "can not remove this file!"
msgstr "不能删除这个文件!"

#: .\templates\wiki\view.html.py:54
msgid "Creater"
msgstr "创建者"

#: .\templates\wiki\view.html.py:55
msgid "CreateTime:"
msgstr "创建时间："

#: .\templates\wiki\view.html.py:65
msgid "Wiki index"
msgstr "文档首页"

#: .\templates\wiki\view.html.py:66 .\templates\wiki\view.html.py:126
msgid "All wiki pages"
msgstr "所有文档页面 "

#: .\templates\wiki\view.html.py:67
msgid "Raw text"
msgstr "查看源文件"

#: .\templates\wiki\view.html.py:68
msgid "changes"
msgstr "查看修改记录"

#: .\templates\wiki\view.html.py:69
msgid "edit"
msgstr "编辑此页"

#: .\templates\wiki\view.html.py:82
msgid "Add attachment"
msgstr "添加附件"

#: .\templates\wiki\view.html.py:94
msgid "Append file"
msgstr "添加文件"

#: .\templates\wiki\view.html.py:103
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: .\templates\wiki\view.html.py:115
msgid "Not found page"
msgstr "找不到文档页"

#: .\templates\wiki\view.html.py:124
msgid "Create Page"
msgstr "新增页面"

#: .\templatetags\short_uri.py:139
msgid "just"
msgstr " 刚刚"

#: .\templatetags\short_uri.py:141
msgid "minuts_ago"
msgstr " 分钟前"

#: .\templatetags\short_uri.py:143
msgid "hours_ago"
msgstr " 小时前"

#: .\templatetags\short_uri.py:145
msgid "days_ago"
msgstr " 天前"

#: .\templatetags\short_uri.py:147
msgid "month_ago"
msgstr " 月前"

#: .\templatetags\short_uri.py:149
msgid "years_ago"
msgstr " 年前"

#~ msgid "my_user"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "System message: The project "
#~ msgstr "系统消息：项目"

#~ msgid " have an issue ."
#~ msgstr "有一个新提问"

#~ msgid "please handle"
#~ msgstr "请快去处理。"

#~ msgid "project_date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "From"
#~ msgstr " 从"
